返 intern 有個有好感的對象 但intern 都就完仲同人熟

件事係喺返 intern 期間遇到一個有D好感嘅男仔
佢辦事能力好高 令我對佢有左第一次好感
其實吾係想話一定要發展乜乜乜
淨係至少都想認識下講下嘢咁
但我就嚟完 intern 都同佢冇乜兩句

我透過其他人得知佢同我歲數都差5-6年左右
而且我唔知佢會吾會有女朋友
直覺佢呢個年紀應該會有女朋友

其實都就完 intern 又同人睇落冇機會
係唔係應該放棄心息吾好再諗？